---
title: 'Diseño web'
type: 'servicios'
img: hacemos/web_ram.png
image_social: hacemos/web_ram.png
main: false
#enlaces:
#  - '/portafolio/slim-center'
#  - '/portafolio/by-everyday'
schema:
  "@context": http://schema.org
  "@graph":
    - "@type": Service
      serviceType: Diseño y desarrollo de página web
      provider:
        "@type": LocalBusiness
        name: dínamo
      areaServed:
        "@type": State
        name: Mexico
      hasOfferCatalog:
        "@type": OfferCatalog
        name: Diseño y desarrollo web
        itemListElement:
        - "@type": OfferCatalog
          name: SEO
          itemListElement:
          - "@type": Offer
            itemOffered:
              "@type": Service
              name: Código html SEO frendly
          - "@type": Offer
            itemOffered:
              "@type": Service
              name: Diseño web responsivo
          - "@type": Offer
            itemOffered:
              "@type": Service
              name: Análisis de metricas, google analyitics, adwords
        - "@type": OfferCatalog
          name: Landing page
        - "@type": OfferCatalog
          name: Pixel de Facebook
        - "@type": OfferCatalog
          name: Diseño web
        - "@type": OfferCatalog
          name: Catalogo web de productos
        - "@type": OfferCatalog
          name: Carrito de compras
        - "@type": OfferCatalog
          name: diseño responsive
---

Los estándares de Google son nuestra base para diseñar y construir tu sitio.
Podemos hacerlo, confía en nosotros.
Comprendemos y entendemos a tus usuarios para darles la mejor experiencia, logra que tus usuarios se queden y naveguen fácilmente en tu sitio web y/o aplicación.
Optimizamos tu sitio web para que sea rastreable por los motores de búsqueda, indexado correctamente y visible en los primeros resultados de búsqueda.
También generamos estrategias para promocionar y aumentar la visibilidad de tu sitio web en los buscadores mediante el uso de anuncios.
